日本武漢肺炎確診20例 負責官員驚傳墜樓

武漢肺炎肆虐，全球確診病例不斷增加，許多國家紛紛宣布從武漢撤僑，日本自1月29日開始，連3天共撤回565位日本公民，豈料近日接連出現4名沒有症狀的感染者，日本今（1）日武漢肺炎再增3例，而一名負責撤僑相關事務的37歲內閣秘書處的職員，驚傳墜樓身亡。

根據《產經新聞》報導，埼玉縣警方指出，有民眾今日上午約10時15分，發現一名男職員倒臥血泊中，經過初步調查，不排除輕生可能，但沒有找到遺囑。死者是37歲的內閣官房職員，負責僑民隔離管理相關工作，警方指出，男子從31日以來，一直待在家裡，並沒有特殊的情況，目前正進一步調查以釐清案情。

截至目前為止，從武漢乘坐包機返回日本的人，已有8人確診，日本累計確診達20例，成為中國大陸境外疫情最嚴重國家。

●輕生不能解決問題！東森新聞關心您
生命誠可貴，輕生不能解決問題，退一步想，可為生命找到出路！
輕生防治諮詢安心專線：0800-788995(0800-請幫幫-救救我)
生命線協談專線：1995
張老師專線：1980

應該死嘅唔死，唔應該死嘅死咗...

生命問責制...
Rest in peace

點解某Ｄ仆街仲唔死

日本真係生命問責制
之前有單新聞係幼稚園去旅行
點知岀車禍
死咗幾個小朋友

帶隊既老師同幼稚園校長後來都自殺
以死謝罪

香港個堆繼續un un腳 瀨死唔走

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

習近平同林鄭要死幾多次?
香港一班高官又要死幾多次
睇怕凌遲都搞唔掂

只是37歲

做咩咁傻豬, 要切腹既都係去中國奶共做生意/做野個班人先啦
RIP

日本人知咩叫恥辱
中國人知咩叫禮義廉

點解係佢死? 佢已經盡力救人返去?

香港有中學校長仲驚唔會死人
叫大家返工

日本人做錯嘢要面對嘅壓力係非常巨大
全方位無時無刻都會受到狙擊
甚至會連累屋企人
基本上係冇翻身機會
唔似得香港 潛一排水就冇人記得
所以只有自殺一條路簡

依個病唔一定死
點解佢咁快自殺

俾人排擠慘過死

日本人對責任同榮辱非常重視。RIP

係個老師同校長俾人jer住屌左好耐

香港嗰啲仲喺平行時空

維尼都想強仔咁樣好耐

rip